AMC GME 炒唔起之後，最新賭場股係邊隻？

一齊買大細

nvax. 冇點你

大麻。。。跟返上次套路一樣

Tlry

CHEK to the moon

盤前跌到仆街喎

大戶打冷震姐

KOSS

SENS 3個月後開始起飛

笑撚死 你地隻隻閪冧到

今晚有冇邊隻大爆升中

Cciv

ANCN SSY

嘩
聽都未聽過
大爆升!
SSY 100%以上

WSB 大麻 醫藥 石油
Loop

賭大細股

利申買哂

SSY 買左5.71

賭豬了

Clofazimine